[ 還其人之道 ] 長輩圖可唔可以講下警察點比人利用

年青人企前線受苦受傷, 返到屋企仲要比廢老話無腦比人利用, 條氣一直唔順

既然你地唔理示威目的, 比人利用就係蠢就係錯, 咁你地就幫前線警員打下氣啦

廢老邏輯:
後生仔比人利用 --> 示威一定係錯 --> 警察暴力鎮壓岩

新邏輯:
警察比林病 / 外國勢力利用 --> 開槍 / 催淚彈係想比國際媒體影到 --> 警察搞亂香港 引國際制裁 (quote 美國法案)

幫義仕報仇最好方法係令班狗做咩都無人再同情, 吃力不討好 就係要你地每次放催淚彈 暴力清場都比長輩唾罵 辛苦完一日返到屋企都比人話你無腦毅進仔 比人利用

有無文宣巴絲可以幫幫手?

推

唔值得哂時間幫

不如諗點樣反建制、反民建聯

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page